【突發有片】中國第一前鋒郝海東公開宣佈反共

據說人在支那，真正勇武

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

CLS

佢個仔喺同中共一樣咁仆街嘅塞爾維亞踢緊波，快啲走佬 ，一陣送中就慘

Between 中國《體壇周報》今天下午在微博發文抨擊郝海東，卻只敢表示「嚴厲讉責H姓球員損害中國主權的錯誤言論」，完全不敢提郝海東的姓名，許多中國「牆內」網友根本搞不清楚發生何事。

兩公婆微博已經封晒

仆街啦,郭文貴講中晒
中共GH了

西班牙好似

嘩呢個真係估佢唔到

Cls 勇到

你係大陸搵下郝海東
佢基本上消失左
有關佢新聞既留言無哂

全家移左去西班牙啦。。。。

倒共第一神鋒

有冇為意啊袁爸爸都好推郭民貴，佢其實係咪計劃部份？

先有李娜
後有郝海東
會唔會到孫揚？

睇返佢背景就知佢唔簡單
踢過八一…又曾經係少校

當時支那吹到係亞洲第一前鋒

以前打winning 好鐘意用挑戰支那隊 VS 巴西...
次次都被大炒

痴咁多郭文貴 搞到我唔想信佢講野

當時的確係好勁，技術意識速度都可以算亞洲頂級，第一就未必

郭文貴手握中共黑材料係真，唔係中共都唔使派人去美國同佢談判

不過條友成日吹水係衰啲

去克羅地亞啦

真係好尊敬呢班正常人

勇武

佢手頭上啲黑材料都好多年前
袁爸爸話好準，我無研究但準係邊（我認咸濕剩係掛住冰冰）

因為愛國所以反共。

學倪匡講: 我係愛國，如果唔係我就唔反共

呢條友係中國球迷嘅英雄嚟，共產黨郁9佢會唔會全國球迷暴動

唔會 你睇啲comment都係啲人翻牆出嚟鬧佢

佢妻女仲係支那，可能要keep住曝光率保佢哋平安

我徹夜難眠等冰冰條片最後都係得個吉，好撚嬲

無得救

突然之間咁撚勇 先前先見到佢仲係大陸拍埋啲濕鳩節目 發生咗乜撚嘢事

牆內牆外都鬧，話佢反黨叛國

果班弱智支那人，真係好撚黑我憎

好似係外地喎

2020年，郝海東離開中國，居於西班牙。

支国撚有足球

孫揚就算吧啦

講真，佢勁過冇女好多⋯⋯

佢啲黑材料拎黎保命架，比曬就冇價值，我估仲有好多

貴哥仔19年已經講香港有一日會失去獨立關稅區

想兵變？

李娜都係？呢個唔知
個陣好鐘意佢
佢好似話當初係自己俾錢學網球
成功左，國家+中國人咪諗住攞光環？

內戰先兆

根本有腦既都會反共啦

支那人會話國家面前無英雄真係上撚晒腦

李鐵 孫繼海幾時一齊反

佢哋會覺得英雄就係要為國家犧牲（被犧牲）

葉釗穎出生在體育世家，父親是足球健將，母親是田徑運動員。她在1984年進浙江省隊，1989年調入國家隊。在國家隊十餘年間，她在大部分時間都是國羽一號女單，曾經獲得1995、1997年世界羽球錦標賽女單冠軍，1997、1998、1999年全英羽球公開賽女單冠軍，1995年世界盃女單冠軍，1995、1997、1999年世界羽球大獎賽總決賽女單冠軍。

佢老婆以前都好勁

有線新聞

比住冰冰都得掛

2000年奧運讓球事件編輯

2000年，葉釗穎代表中國參加夏季奧林匹克運動會羽球比賽女子單打項目，並順利打進準決賽。在率先進行的一場準決賽中，丹麥名將卡蜜拉·馬婷淘汰了戴韞進入決賽。為了確保這枚金牌不旁落，總教練李永波授意葉釗穎故意輸給隊友龔智超，他當時告訴葉釗穎：「你們倆打準決賽，肯定累得你死我活，不論誰贏，對第二天的決賽都是一個消耗，就沒必要消耗這場球了。」並承諾如果龔智超贏了，將給葉釗穎相同的奧運冠軍待遇。葉釗穎不願意放棄，但最後還是哭著說尊重隊伍的選擇[3]。
最終，葉釗穎以0比2（8-11、8-11）敗給龔智超，獲得銅牌。而作為補償，在翌年舉行的九運會上，葉釗穎的銅牌被列入了浙江省的金牌名單[3]。

又未到呢個神級，唔好話世界盃，亞洲盃邊都摸唔到

手足

早排佢先串完班小粉紅
同埋好似去咗外國應該冇事

而家支那得番老輩經歷過共匪迫害既先會反共
新一代200%小粉紅嚟

黑材料
病腳 把柄 黑幕

下面d流言

李鐵做緊國家隊教練

痛腳

所以堅持唔感謝黨

點解要痴郭生

算係咁
當年少數有歐洲級數既亞洲球員

最撚火爆嘅 范大將軍呢

多謝郝董

仲有勞麗詩係微博同五毛開戰, 都好勁

人在西班牙

typo

大台

佢鳩up大台

佢真係靠佢老公先有咁好成就

唔會

但共慘黨抹黑唔到佢

共產黨弱點係有頭有面有成就嘅人反佢

平時屈鳩反佢嗰啲係loser

依家你自己友都反你

所以block9晒算9數

網球唔係中國主項
所以一直都唔係國家重點發展運動項目
國家對網球運動員的支援好少
只係靠運動員獎金同埋商業贊助支援運動員生涯

但偏偏最搵到錢同最有名氣的運動項目就係網球

咩跳水、體操、田徑、排球完全搵唔到錢
壓力又大
13億人望實你
國家希望

但跳水、體操、田徑、排球運動員有咩下場大家都知啦
你估個個都係李寧咩

臥薪嘗膽咗好耐

你去睇吓佢仲係舉國體制入面時俾領導一把摑落塊面段video就明白。

郝，H姓？
唔知尼個字點讀，我以為讀撲（匪話的話唔係p姓咩？）
求指教🙇🏻‍♂️

上面有線新聞咪有

中國人根本就係聰明好醒
但就係因為人人都好醒目
所以咪人人爭住做精緻的利已主義者
於是咪唔會有人反共囉
即係有d似囚徒困境咁

唔知點解聽完佢講呢d說話,會覺得佢地個樣都好d

反朗第一人

反黨叛國
呢個term好笑

忠君愛國的現代版/社會主義版
以前就君君臣臣父父子子
以家就黨黨民民

佢係咪郝大炮

真。中國隊長

真正中國人 其餘果班係支那狗

好勇敢

佢踢過世界盃同亞洲杯亞軍wo

同期日本有高原直泰
韓國有黃善洪
伊朗有戴伊

真係未到佢

中山雅史先係同期卦

讀 乾涸個涸

葉釗穎
真係細細個就睇佢打波。

係咪睇左冰冰片先棄暗投明

原來佢咁似李思捷

中鋒啊青

係咪戴伊最勁

留名跟進呢條友 將中共同中國割開係好事 希望佢成功

一個阿里戴伊都夠屌打啦...

冇人識佢呀

戴伊踢拜仁...

本土反共第一人

ho lun din

會唔會係武球王

錫菲聯明叔

跳水體操本物支那重點栽培競爭一定大
所以你去玩d非支那主流而又真係做到成績出黎就一定上到位

係啦 踢過拜仁

呢啲就中國人啦

戴伊真係好勁，頭頂腳踢，有佢成隊波升一班

「咔喳咔喳....

一名身處囚室
全面胡子的男人聽到旁邊有新人進來
胡子男問：新人你叫誰？
新人坐下在冰清的地板說：我叫郝海東」

問題
胡子男是誰？

嚇？

廣東話讀確，普通話讀Hao

孫揚 肯𠹌定唔會,前兩個可以話係中國人 ，孫揚係支那人 嗰陣支共劣根酸臭味 隔住moon都聞到

哇！真一直在玩命

好快，郝海東嘅各種嫖妓吸毒貪污打假波證據就會被媒體“披露“

你要計埋佢身邊啲隊友。日韓伊啲人本身高中國兩班，郝海東能住班廢柴都踢成咁，算唔話得了

係啵，佢去西班牙可能係要策反冇女

梗係搬晒所有錢去歐洲, 廢事比歐洲政府查, 反共有乜所謂

幾時到武磊

係人都會預視到啦

除左風水佬我冇見過一個youtuber講瑜咁實牙實齒

啲人話佢食碗面反碗底喎
話冇國家栽培你有今日乜乜物物

仲記得當年玩fifa個旁述: Hai Dong

就算真係有堅料
但如果一次放哂出嚟佢咪冇哂價值
梗係要放啲半真半假既料

牆內的豬永遠都是豬

【時事熱評】企業家袁弓夷：向美國國務卿蓬佩奧發公開信，美國應該支持香港公投是否自主
收看次數：61,686 次•已於 2020年6月2日首播

真勇武手足

係 果時真係傻仔黎
明知中國隊班人廢到嘔
都想試下越級挑戰

真係好撚on9

1.92m ，好高

好似韓劇d大叔